等or不等?

如果一個性格低沉既女仔同你瞹眛
去到拍得拖個地步
但因為諗唔通一啲事要你等佢
呢個時候你會...

正皮: 等
負皮: 不等